Dryvent防水物料

想搵件有防水功能概外套 但不死鳥又太貴

睇中佐件timberland外套 1300蚊到 佢寫係用dryvent防水物料

但我上網摷又搵唔到多少少資料 所以想請教下咁多位

dryvnet防水效果如何？比起goretex差幾多？

我見the north face有d都係用drynet物料 有無巴打著過？覺得點？

1

2

3

4

goretex會好啲,可以試下BLACKDIAMOND

Timberland 同the north face 同母公司